4月16日有冇人會去九展?記得來支持下小弟~

官網:
PAGE:

特登入嚟笑鳩你

袁生

買嗎

35係你比我？

加油

好評熱賣你都講得出

真

你比我

不了

上次銷售成績如何？

過得去

「思覺失調」是指一種早期不正常的精神狀態，一般會有妄想、幻覺、思想及言語紊亂等情況出現。當一個人出現「思覺失調」時，他的思維、情感、感覺會脫離現實。任何年齡人士都有機會患上「思覺失調」，如能及早察覺和得到適切的治療，是可以減低「思覺失調」所帶來的傷害和避免誘發更嚴重的精神病。

?

好評熱賣

袁生係咪有亞斯伯格症

本身想比正評你見你咁慘 但禁錯左比左負評 梳

5

可能

啲港豬小學雞一面屌鳩連登仔唔支持bomba唔支持自己人
另一面又唔撚幫襯袁生撐自己人 真係好撚戇鳩

一句到尾 你幫唔幫得落手先?

非常正確，唔係唔想幫，係真係落唔到手

幫下的話會有資金令我製作得更精美

所以兩邊都無撐

十卜十卜
正評我比嘅

其實會唔會出面真係有人買,而係一直以黎高登連登都唔知

幫

好似少女漫畫

似垃圾堆填區啲垃圾多啲wo

SHOW BLOCK USER 業餘故評人

射左

排5蚊

一早訂左一百本

我可唔可以買哂黎燒

我要食通菜啊
屌你老母

買夠一箱比你食

行H漫路線吧

以袁生畫功 畫完出黎實睇到嘔血

鼻血

點解?

45

我估今次會女讀者買多

搵人去影佢相啦

$80收一本

好

好評熱賣中算唔算違反商品說明條例

唔算

G持

屌你個粉紅色女隻腳好似營養不良咁

問銀行借左廿萬等買

而家可以pm問我買

袁生我支持你 好欣賞你既堅持

你一集得10幅畫,邊得黎咁厚,中間有廣告架?

留明睇解釋

入面收錄左18話內容
加十頁八頁專欄

絲定巴?

巴

你真人16號喺度
驚唔驚有反對你鳩畫既人黎滋擾你

果班人永遠網上威威現實鴣春

買吧

袁天巴覺得自己畫成點？
你出故事搵人畫，銷情會好好多
唔係打擊你，但你啲畫我唔識講了..........
加油，你有非常大的進步空間

袁生 ：

八幡巴睇完有無去洗眼？

冇人會抽咁多時間長篇連載
我向來唔鍾意畫短篇

既然你條on9都答非所問,我幫你腦補返你答緊既問題

好睇

76

推

袁天巴，不如你去學下畫畫先衝出黎__啦
你連透視、立體、人的比例都畫錯哂，
你出到去真係唔好話自己識畫畫，
你侮辱左識畫畫的人，
不過你畫到咁都重出書可見你好有自信，係好事黎。
講左出黎舒服哂，畫畫的人睇到真係火都黎，唔好意思。

拿巴打作為一個畫畫人
我又唔認為一定要跟透視,岩比例先叫正確既
所以亦唔可以講到咩侮辱畫畫人呢d 咁嚴重既問題
始終袁生都叫有分毅力去做
不過真係唔適合大眾欣賞咁解...

可能語氣重左小小啦，真係唔好意思
但我個人真係唔識欣賞，
如果你話係抽象畫咁我無野好講，
但漫畫...重要係少女做主題就真係....
我見識小...未見過....
但我都支持袁生的努力，
只係希望佢可以進步同唔好太自滿姐。

我又無睇user name就入左嚟

唔好理你既畫風，技巧係點
你既畫淨係比到我一個印象
柒

唔使同條撚樣客氣 你好聲好氣同條撚樣講佢彩你都傻啊

件人渣識條毛咩
仲要懶高尚巴之閉

你柒d

人渣返高登啦

得啖笑，
好聲好氣同你講想你進步，
你就方丈話人人渲
不過你自己開心就好啦，
畫啲垃圾出黎，
咁我都唔同你客氣同你講事實
咁事實你啲畫真係好差好弱呀嗎，
去學下畫畫先啦，
畫啲垃圾出黎同人講係少女風格，
笑__死人咩
畫埋哂啲發育不良，
塊面又樣衰，又唔合比例，
你話你畫怪物同外星人似啲。

SHOW BLOCK USER 唔係真架

人渣廢物露出真本性扮勁令人作嘔

快撚D死啦死仆街屌你老母

好想要粉俠傳d粘土人 想問當日有冇得買?

你想要邊隻?落訂先

笑死
你屋企人真係好可憐
請及早求醫

唔關畫畫勁唔勁事，
係只要識分咩係靚咩係醜，
都會知你啲作品真係好唔得，好醜。
係咁啦，
你在只有自己的世界好好活吧
連意見都接受唔到就唔好出黎宣傳同賣書啦

想要隻雅莉耶坦 大約幾錢左右?

印一本要幾錢?

商業秘密

200 ok嗎
一隻要整好耐架

狗眼看人低快d死出去啦

學下人地4：44巴打(畫畫JJ )個post啦，人地個啲係大眾的眼光下就係靚的畫作啦。
唔接受自己有錯失不足的人，永遠都唔會有進步 。

係咁啦

101

班垃圾大愛撚唔該知道袁生係邊位先出聲啦

103

一拳原本都柒
只不過內容救返

但如果內容都無就

利申:未睇過

睇下好好睇

ok

有冇人想買但黎唔到rg19?

111

樓主我冇錢 但支持你! 欣賞你態度 加油

幫推。

開到幾點

欣賞袁生堅持

8點

116

幫你老母

見到我響下朵先囉

121

袁生係咪已經block咗我

想點?

ok，即係未